雖然小妹迷雲 但今日都應該難免一敗

樓主洗唔洗咁早就燈修仔

阿記要贏 雲加就要輸！

小妹唔燈

樓主反雲迷哥
一早燈鳩雲加
為左加強法力黎幫哥帥